有無人走失鸚鵡

有冇師兄走失鸚鵡

Up

推

幫你放上Facebook , 主人應該好快搵到
有腳環，記得叫佢講出個Number 對一對

揾到主人啦 唔該曬